[舊貼重製] Hongkongese's Icon 聖誕帽事版

原本諗住，聖誕前將呢套 Icon 放上 LINE Sticker Shop 俾各位巴絲免費下載，但意想唔到 LINE 拒絕俾佢上架，試過上訴都唔得，講明成套野係網民集體創作，唔存在版權問題，好似係

5.2. Images that make use of copyrights that lack a clear owner, such as fan fiction

不過算啦，廢事晒左一番心機，放上黎連登，希望有巴絲可以接手

Lonely Christmas

好得意啊

25 x 25 版本

反正而今LINE都好少人用

有無telegram版

同求

試整緊

整好了

Telegram Version:

好正

如果有多d表情就好

遲啲會加 好似係

呢套 Icon 係以 LINE Layout 黎設計，我又懶，直接放大搬左過去 Telegram 所以有啲圖會起格，我今晚或者聽日會更新晒佢地

全部更新晒

推一推

多謝樓主

iMessage

要俾錢做開發者，不了

邊款 Icon 想我整

感謝百多位巴絲支持

HongkongER 好似係

樓主個名